Hier en daar was een boerenman of -vrouw die voor een altaar knielde, wie niet eens draai je om terwijl we naderbij kwamen, maar scheen in zelfovergave van toewijding om noch ogen noch oren te hebben voor de uiterlijke wereld.
